hkit top up 一問

有冇ching 讀過一年top up ? 學費幾平又有5級資歴
覺得點

OU (distance learning) 認受性高D

On9

點解 有五級資歷架構喎
同速大有乜分別？

幾平？

無認受性

點解 有同政府註冊喎

四萬二 一年讀完

係hr方面定點